+++
title = "Aprendíz webmaster en Sandia"
draft = true
date = "2018-12-31"
description = "Andamos buscando un webmaster para hacer sitios web"
+++

Sandia es un estudio de diseño web y gráfico creado con el objetivo de acercar el diseño y la Web a los negocios y personas.

En Sandia estamos buscando a una aprendiz de webmaster para realizar diversas tareas en maquetación, automatización y pruebas de sitios web

Si deseas aplicar escribe un correo a hola@sandia.site
